2020/06/02 (面具-許廷鏗 純伴奏version ) Covered By AK

Youtube channel (神AK Channel)
IG: aktwkwok
大家歡迎來CLS
C:comment L: like S: Subscribe and share Thanks for watching and supporting my video